想學結他嘅就入黎睇下啦

小弟岩岩開始教學生 教左兩年左右
一直都有教琴行 最近搞左band房
都想搵下私教 唔想比琴行一直食住
電結他同木結他都有教
有意就TG我啦 TG:

幫推

lm

有冇片睇下

唔介意可以去我ig睇下 不過呢個ig唔係主要用黎拍片
因為自己都唔多拍片 ig: _issac_lam

咩價錢先

TG再傾啦

幾錢？

TG我傾啊

demo?